墨爾本最大運動/電競Group上線啦!!!

墨爾本最大運動/電競Group上線啦!!!
係澳洲墨爾本既朋友仔快D入黎,討論墨爾本做運動嘅好地方，一齊約戰，一齊做運動。

約戰

格劍

what's that